{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71781&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평FS풀빌라"
    },
    "text": "当宿は、全客室で個別の室内プールをご利用いただけます。 屋内外でバーベキューを楽しめる施設もあります。 周辺にはアチムゴヨ樹木園、北プチフランス、南怡島など多様な観光地があります。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車サービスを提供しています。 客室では個別プールのぬるま湯を提供し、バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能です。 利用時間は午前5時から午後10時までで、当日現地にて決済いたします。 入室人数の最大超過は不可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入りが制限されます。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質の使用およびゴミは、指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変更されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何が利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設では全客室で個別の室内プールをご利用いただけます。また、屋内外でバーベキューを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはアチムゴヨ樹木園、北プチフランス、南怡島など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の個別プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊施設の個別プールの利用時間は午前5時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "個別プールのぬるま湯は使用料がかかりますか？",
            "answer": "個別プールのぬるま湯は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には炭とグリルのレンタルが必要です。利用料金は当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "宿泊施設では肉類、天ぷら類、魚類の調理とペットの出入りは制限されており、ペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "宿泊施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用およびゴミは、指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変更されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変更されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 564
    }
}